bno千奇唔好有居英權啊！當年屋企人無幫我申請bno!!

我無你哋都唔可以有！！！

點解爸爸媽媽咁對你呀？

OP曲定直？
魚蛋論？

咁係你事呀唔關我地事啦柒頭

又黎魚蛋論

其實有申請過，但英國政府唔批畀我

點會有
英國如果願意，一早搞左la

其實你係咪親生

你老豆老母有無BNO先？

有

有咁又點？ 都無你嘅事啦

咁叫佢哋續囉
BNO就話無得傳下一代啫
British Citizen有喎(otherwise by descent)
你咪博吓到時或者你可以因世系而有囉

英國佬計過數，有效BNO十幾萬，若果子女都有，條數分分鐘double

所以無可能
巴打安心

老豆老母續咗但佢結果無，最少唔會再有多一次後悔

萬一老豆老母無續但原來有，咪又埋怨多老豆老母一次

2000蚊當送畀兩老有咩所謂先？

唔續都終身有效，你父母有你無，係唔係你97後出世？

係97前

你係咪親生㗎？我有個表妹97年6月廿幾出世都有啦

你係野仔黎炸

屋企人話我唔乖所以英國佬唔批喎

其實英國真係需要年輕人口同外來資金，佢放俾舊香港人其實對社會有益。
如果加埋居留7年後先可以有公民身份，已經可以保護到本土利益。

其實最大問題係中共，英國邊可能為香港人同中國對抗
FF下好啦。。

事到如今，總之叫老豆老母續咗先啦，六合彩都有人中啦

一定無可能

狗係無得申請架喎

過多十年廿年 BNO啲人死得七七八八
英國佬都可能會再考慮下

咁你諗下
如果大陸唔認BNO 而又無特區護照
咁本BNO會邊個認頭？

我都無續啦 ...好多人等唔到自己拎左第二 D 國家

我老母當年信共產黨所以冇幫我申請

On9仔，放心，唔會有

死耶撚又作假見證

揸住本19英國國民護照但又唔撚係英國公民既旅行證件
讀好哋書或者搵件有錢既臭雞移民好過佢啦

利申 英國公民

野仔

好多係97個年閃晒水
個班最清醒

雖然無咩可能會有居英權
但你條撚樣五毛專開垃圾post

你冇我有 吹咩
唔怪得你冇就折墮到要去做五毛

冇居英權 你還有黨呀

香港仲有大把英國人 美國人 加拿大人 澳洲人 仲有唔計中國籍 雙重國藉既香港人都大把

求其係旺角執幾件都有可能係加拿大護照

仲BNO
堂堂正正移民啦

到時樓主家人走晒可以獨留香港自由自在，學獨立喇屌

其實bno變英藉 英國都幾多油水
好多有錢人應該會去英國都會搞下生意 投資
窮撚拎bno過到去都係做奴工 做生產力

可以向英國左膠入手

真係有錢一早有其他國家護照啦，渣住本bno托咩

脫歐個期我已經講過對bno有利